超易俾蚊吸血係咩野原因

血型 : o

體型：超瘦

性別：男

經常性惹蚊 簡直係吸蚊器，一直以黎都係最被蚊吸果類 究竟係咩野原因

平時鍾意用番皂沖涼

成日食甜野?

Ab 超瘦 男
一樣好吸蚊

o型血係惹蚊啲

正常甜 飲下汽水之類 無特別嗜好

企定定五分鐘就出硬事

我都唔知係唔係血型事，每次同人企埋一齊出事果個硬係我

我a型
飲食不健康
冇蚊咬

a型一鳩樣
可以咬到腳眼位爛哂

o+血
體溫高
食肉

有無搵過咩野原因

我係手頸易出事 可能短袖暴露出肌膚

我都係o型
俾蚊咬到懷疑人生

食肉都有關？ 味道酸d?
感覺上我較為冷血 平均36.4左右

d蚊驚唔岩血型會有拼發症 o型血ok

體溫高, 多汗, 呼吸次數多既人會比較吸引蚊, 所以細路仔非常吸蚊

我估都可能係o 血出事 好似講係最古老血型

體溫高
汗多
Co2 排出量大

飲好多?

無 至多一鑵

我成日流汗濕到要換幾件衫都無蚊咬

呼吸多都出事真係新認知，我係度諗係咪我肉體少污染d 所以比較吸蚊

可能我真係多汗 但比起其他男人我應該叫中間果d

食少啲甜野

臭 佔最大原因
多汗
體溫高

me too
同個fd 企 d 蚊衝晒去咬佢

臭

呼吸多即係代表你排出既二氧化碳都會較多。蚊追蹤目標其中一樣野係靠二氧化碳....

我EX肥, 同佢一齊既時候佢會吸哂啲蚊咁滯

有菌啲汗就臭惹蚊
保持乾爽
多汗又臭嘅得閒用消毒紙巾抹下身，尤其腳

我著防臭速乾t 恤 完全無汗味，如果著棉質真係會臭 究竟係咩野原因會汗臭呢

應該好少掛 呼呼吸吸得兩個鼻孔

我著速乾t 恤完全無汗味 但著棉質既話堅臭 係咩原因

係時候到我地守護番正義女神

身體代謝率高，多二氧化碳排出

好事抑或壞事？

邊度有得買

波衫質地或速乾既t 恤基本上都防臭

唔夠大隻
做多D GYM

咁都叫正常

皮薄 食肉多 飲酒多 食煙多 食濃味多 夜瞓 瞓得唔夠

利申 我冇煙冇酒 七成食素 瞓得好 晌同一個蚊區下 我d同事就咬撚死 我就三五隻 係圍住我 但極多數都唔針我 我同佢地嘅分別就係以上 憑自己經驗統計出黎 未有科學證實

好少倀薯片蛋糕之類 汽水可能係十幾日就貫返一排飲 笠少

之前咪有個日本小朋友話個妹企埋一齊剩係得佢個妹俾蚊咬，之後用個妹對襪做實驗，發現俾自己嘅多汗多細菌

你太臭 易出汗

好憎啲人話咩唔飲酒唔食咁多肉唔煙唔夜訓就無蚊咬
我屌你哋成班都on99，以上所有野我由細開始做到宜家三張一樣係多蚊咬，根本就係體質、新陳代謝問題

其實有好多番皂既香味都吸蚊

d 蚊會用二氧化碳濃度搵人可能食肉會多d CO2掛

著左逝乾t 恤應該無臭汗味。。我應該都叫汗多既人

新陳代謝好？
好事抑或壞事

番皂沖涼好舒服 洗完感覺乾淨好多成身乾爽好多

佢又唔係索你件T 係索你呀去沖涼啦

多菌，認真

O 型血
排出多二氧化碳 （肥、唔夠瞓、做完運動）
多汗、大汗味

點解我知？因為以上所有我中晒

每次有朋友講話自己超野蚊，但一企埋我隔離佢地即刻認輸

係街有時沖唔到 有時去公園果d 真係惡夢，d 蚊真係識追蹤咁飛埋黎

真係唔知咩野原因 ,但照計我身體無咩異味架

搵個比廯更大汗嘅人擋

我瘦，唔夠訓

我應該係正常汗級別 係咪皮特別薄呢

人嘅嗅覺其實好撚廢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我都係廋底 唔知關唔關事
平時要戶外工作 啲同事知我係度都唔洗噴蚊怕水
因為知淨係咬我

一樣，吸蚊神器
鐘食炸野，一日沖3次涼，唔知有冇關係

瘦底。唔知血型係乜

O型係容易比蚊咬

體溫高嘅人最易比蚊咬

My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, tomatoes and ice cream right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

我都係o型 瘦底 又係惹蚊到都飛起 永遠係我身邊既人都唔會比蚊咬

垃圾國安

唔好理佢 國安黎

o+

Can you shut the fuck up

你有血咪原因 D蚊肚餓就搵人針架啦 你係到咪針9你

我而家唔知點解好似越來越吸蚊,一裸露肌膚就開始俾蚊咬,去ALL篤屎俾蚊咬左5下